（即時交通）東隧口大量狗隻查車

各手足小心

推

自推

屌

返九龍既手足小心

影唔切相

所以點解要自己區...

好賤，封鐵路，迫人搭巴士，跟住查車

手足一定要棄裝

一定就係附近搵safe house

Push